有幾多黃絲做到學警體能要求

我諗7成都唔得 都已經唔洗引體上升

但學警做唔到黃絲打字咁快

屌你 秒左

有幾多學警係達到dse3322

咁有一半都有既

體能可以後天訓練 但智障就係天生既

有咩要求

講就叻啦 瘦猛猛就一大堆

上網睇

咁好體能做咩 ？

我中學好多同學同師弟都係des完就即刻報狗，
全部都係22222，冇22222個啲都係去ive飯碟grad再報狗

你講考學警體能定學警畢業體能
本身運動開, 考學警體能做到有餘

你讀藍絲中學？

請堆大猩猩返來好過啦咁

瘦猛猛算好
肥屍大隻果d先多

黃絲直接去左海外建軍，唔使報狗

做開運動 落下街打羽毛球叫係？

去東沙島？

肥就肥 唔好加埋大隻落去

肥？ 呢啲叫肥壯呀嘛！ 肥你叫架咩？！

2020全港都係得 37.3% 有一半其實屌打黃絲

佢ID似某人分身 準備舉報比連狗

以家好多都讀左副學士先入去

好多呢d名

根本係成個五毛集團

俗語唔好咁計較

佢地都幾懶 扮下野改其他名都好啦

引體係咪仲係做 7下咁少？

取消左啦 好多人都做唔到 反手都做唔到

冷氣軍師唔洗體能

要諗自己做唔做個要求，講真體能真係好廢

貼個要求黎睇睇

以前體能最難咪又係引體
得個七下 重要反手 真係做開運動都做到啦
同埋你唔洗做夠七下 你其他項目拉返高都當你pass
利申十年前 以前考過 體能全部滿分 但衰interview
好彩考唔到 黑警死全家

800米跑 3 分 11 秒
4 x 10米穿梭跑 10.92 秒
立定跳高 49.6 厘米
手握肌力測試
(左右兩手的手握力量總和計算) 76.3 公斤

有幾難呀
除左個穿梭跑要練下之外

講緊完成曬成個學警 加上唔好講到7下反手咁易啦 做開運動都未必做到啦 香港人咁撚垃圾 外國佬就隨街都做到

秒能左您

入到去個d呢 對係連登做鍵盤個班都好難嫁啦

你分化陳梓維議員？
似五毛狗

800米都肥一堆人啦

咁撚易都唔得？
唔係下話 會唔會睇得d人太虧

你估真係個個做到
見你唔係殘廢 又有認真跑就俾你過

哈 面試咁簡單都肥

操完出黎 個班真係fit 唔好講易 日日跑 香港班黃絲真係好瘦

面試覺得你個人太正氣做唔到黑警

笑到撳錯咗負皮

Ching 點睇佢地話反手引體7下都好易

好彩條友廢到入唔到
樓主就唔同

用把口up緊係易
標準動作直上直落 有幾多個真係輕鬆做到

咪屈我

因為生得唔似黑社會姐

難怪俾黑警暴打

我地輕鬆做到啦

操一個月點會唔得

君子動口不動手樓主on999
知唔知咩叫文明社會
你估非洲咩

連登仔個個都pass，把口

咩事 講緊體能動咩手呀邊忽講打架

我唔得，利申深黃，損左錢比大j，攬炒巴，光時

吹撚到話7下引體反手容易 真係笑死人

嘩 你老婆知唔知

勁文明出post叫人入poly 話係要塞黎

應該9成都做唔到一下

612之後班友已經現晒形

你冇食龍門

叫人去果班喺屋企涼住冷氣食牛扒，幾爽

直上直落 8成人做唔到多過兩下

又屈毛？ 連登仔真係無嘢叻 屈毛最叻

忠義勇毅比黑暴殘害到不似人形
黃絲真可惡

所以話武力不對等班cctoy真係多鳩餘，俾埋警棍佢哋結果都係會俾人扑濕

你拎呢d比 初初出黎個班會咁？

都拎唔實啦

你請唔請到呀

認真講 如果本身唔係瘦仔 就算有練開7下都唔易 大把人一下都做唔到

智障天生🥺🥺🥺

黑暴搞到我地特區既記律精英要靠食野黎減壓，實在太可惡
樓主Pin this

佢唔知，佢深藍勁辛苦係屋企

咁同佢離婚啦

直上直落真係大把人一下都做唔到 成日以為好易 佢地根本連試都未試過

認真 我之前屋企裝左個架 叫班黃絲fd玩 平均做得兩下 有個運動型fd打開籃球踩下單車都係做得4下

唔計引體上升

個要求真係隨街搵個街場踢慣波
或者運動場有跑開既後生仔都做到

有做運動既後生仔輕鬆達標

做正手？ 唔識用背力應該都谷到面紅

考入去實易

800米肥左好多人呀 唔好成日用把口up易啦

通常呢啲一叫佢玩 佢會自動用反手上 我會叫佢地用返正手試下 跟住就會好辛苦上

個個用曬手臂力 同埋隻腳唔識用力 會郁黎郁去

我話
有做運動既後生仔輕鬆達標
邊有鳩up

我隊波街場練波
隊友永遠追住件軍裝後衛黎攻
只有快過冇慢過

佢地頂盡入過下gym room玩推胸(錯姿勢) 完全唔會練背

係 我都見到好多係比人追住黎扑

個個玩到圓曬肩 港父都話 home gym做到腰酸背痛笑死我

佢琴日同我玩SM

係

圍毆成條街封晒設防
跑得慢都有同事扑到

你好中意佢老婆

有幾多黑警做到黃絲智力要求？
答案係0% thx

導人送頭送中 又真係黃絲先做到

岳字巴有警棍

請問黃絲智力要求係？

冇計啦 佢老婆肯同我玩69

可唔可以出post教下做引體

完全唔知呢個po係度講緊咩 啲留言全部19999